點解仲要益啲口罩俾死廢老

次次排唔到就屌鳩主辦單位
廢老都個頭近 咪浪費啲口罩

好多L樣扮善心，想賺個名聲，其實同藥房D L屌無咩分別。

廢老先應該最遲拎
又冇未來